{
  "type": "FeatureCollection",
  "timestamp": "2019-09-25T07:01:02Z",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon",
          "svg": "<svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\"><path d=\"M19.688 4.176c0 .82-.603 1.109-1.423 1.109h-.509v-2.178h.704c.775 0 1.228.283 1.228 1.069zm4.312-1.884v6.417c0 1.265-1.026 2.291-2.292 2.291h-6.417c-1.265 0-2.291-1.026-2.291-2.292v-6.416c0-1.266 1.026-2.292 2.292-2.292h6.417c1.265 0 2.291 1.026 2.291 2.292zm-2.75 1.829c0-.759-.231-1.33-.691-1.713-.461-.383-1.134-.574-2.019-.574h-2.331v7.333h1.547v-2.609h.664c.905 0 1.603-.209 2.094-.627.49-.418.736-1.021.736-1.81zm-18.548 5.879h-2.202c-.276 0-.5.224-.5.5v.511c0 .793.926.989 1.616.989l1.086-2zm19.08 2.993l-.074.007h-6.417c-5.448 0-8.12-.359-10.233-1.027 0 0 .74-1.826 1.631-3.142.202-.298.515-.502.869-.566 1.186-.213 2.261-.31 3.442-.343v-1.908c-1.432.03-2.601.127-3.851.351-1.016.182-1.45.507-2.278 1.889-1.078 1.799-2.101 3.715-2.929 5.252-.639 1.186-.946 2.252-.946 3.666 0 1.37.397 2.533 1.005 3.981v1.847c0 .552.448 1 1 1h1.5c.552 0 1-.448 1-1v-1h13v1c0 .552.448 1 1 1h1.499c.552 0 1-.448 1-1v-1.847c.608-1.448 1.005-2.611 1.005-3.981 0-1.414-.307-2.48-.946-3.666l-.277-.513zm-17.282 5.007c-.828 0-1.5-.672-1.5-1.5s.672-1.5 1.5-1.5 1.5.672 1.5 1.5-.672 1.5-1.5 1.5zm11 0h-7c-.276 0-.5-.224-.5-.5s.224-.5.5-.5h7c.276 0 .5.224.5.5s-.224.5-.5.5zm4 0c-.828 0-1.5-.672-1.5-1.5s.672-1.5 1.5-1.5 1.5.672 1.5 1.5-.672 1.5-1.5 1.5z\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1667318,
          48.8106726
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1649465,
          48.8101469
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1584948,
          48.8174712
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car park - Zeppelin-Carr\u00e9",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1786227,
          48.7830145
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car park - K\u00f6nigshof",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 40, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 40, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 40, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1790211,
          48.7806158
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Marquardtgarage",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1785171,
          48.7802551
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1755037,
          48.7740124
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Neue Br\u00fccke / K\u00f6nigstra\u00dfe",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 190, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 190, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 190, ",
          "opening hours: 24/7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1761709,
          48.7751615
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.147429,
          48.7994803
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1135231,
          48.8147983
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1149414,
          48.7572217
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1253294,
          48.7575912
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1291032,
          48.8225198
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.115678,
          48.8114901
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1836091,
          48.7516427
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2117729,
          48.768188
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1593586,
          48.7636087
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.178974,
          48.7734348
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Burgenlandzentrum",
        "address": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-Sa 07:00-22:00; So,PH off, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-Sa 07:00-22:00; So,PH off, "
        ],
        "address_en": [
          "opening hours: Mo-Sa 07:00-22:00; Su,PH off, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1611336,
          48.8102334
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1803564,
          48.8101857
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2624564,
          48.7948129
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2512486,
          48.7781462
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2673968,
          48.7434732
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "P+R Albstra\u00dfe",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 450, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-So 05:00-01:00, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 450, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-So 05:00-01:00, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 450, ",
          "opening hours: Mo-Su 05:00-01:00, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1628421,
          48.7458938
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1827934,
          48.7623605
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Stadtgarten (Katharinenhospital)",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1733488,
          48.7823377
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2302913,
          48.7413486
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.184302,
          48.7675798
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "University car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.175715,
          48.7825934
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1875511,
          48.7721983
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2406366,
          48.7524594
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Post",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1760536,
          48.8002669
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1806489,
          48.7804662
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2523313,
          48.7497798
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.244975,
          48.7564478
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2180926,
          48.8018623
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1833857,
          48.7658978
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1965109,
          48.8250231
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2512019,
          48.7653395
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2169148,
          48.822871
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1525324,
          48.825772
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2567175,
          48.7507672
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Tivoli",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 343, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 343, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 343, ",
          "opening hours: 24/7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1663482,
          48.77969
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2168143,
          48.8234709
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2559633,
          48.7502237
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Schloss-Stra\u00dfe",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1693745,
          48.7784184
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1130381,
          48.8052447
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1460161,
          48.808387
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2433525,
          48.7544642
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2505549,
          48.7567781
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2534413,
          48.7561231
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus S\u00fcdwestbank",
        "address": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-Fr 06:00-23:00; Sa 06:00-23:00, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-Fr 06:00-23:00; Sa 06:00-23:00, "
        ],
        "address_en": [
          "opening hours: Mo-Fr 06:00-23:00; Sa 06:00-23:00, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1589162,
          48.7700142
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1056597,
          48.7559607
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1516006,
          48.7978376
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1169832,
          48.814372
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.169829,
          48.7724615
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 3, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.178867,
          48.8106214
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-Fr 09:00-20:00; PH 09:00-20:00 off; Sa 09:00-20:00 off; So 09:00-20:00 off, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Mo-Fr 09:00-20:00; PH 09:00-20:00 off; Sa 09:00-20:00 off; So 09:00-20:00 off, "
        ],
        "address_en": [
          "opening hours: Mo-Fr 09:00-20:00; PH 09:00-20:00 off; Sa 09:00-20:00 off; Su 09:00-20:00 off, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1474033,
          48.793725
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2772428,
          48.7505857
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0963376,
          48.8194827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0970646,
          48.8204414
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0942931,
          48.8205175
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0939965,
          48.8205652
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.096012,
          48.8211172
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0949548,
          48.8230624
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0947483,
          48.8251074
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0912272,
          48.8208993
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.090858,
          48.8210225
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0908446,
          48.8213388
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.106424,
          48.8146368
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Roteb\u00fchlplatz",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1697585,
          48.7757877
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1815993,
          48.7832353
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2474327,
          48.818653
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2445377,
          48.8197328
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2464311,
          48.8203393
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2393467,
          48.818805
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2344054,
          48.8133705
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.236096,
          48.8134635
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1781083,
          48.7798585
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2253627,
          48.8053214
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2039086,
          48.8127079
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2336833,
          48.8068271
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2078086,
          48.8080136
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2079535,
          48.80792
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2075082,
          48.8081266
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2744832,
          48.7603148
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.256126,
          48.7577298
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Elektrofahrzeuge",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0894703,
          48.8057974
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Elektrofahrzeuge",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0920726,
          48.803346
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.183862,
          48.7998198
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.255209,
          48.7602043
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 8, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.233432,
          48.7469963
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2341857,
          48.7476688
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2339471,
          48.7474991
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2335019,
          48.7472053
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2331478,
          48.7470038
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2337538,
          48.7473681
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Mercedes-Benz Museum",
        "address": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Di-So,PH 09:00-18:00, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "\u00f6ffnungszeiten: Di-So,PH 09:00-18:00, "
        ],
        "address_en": [
          "opening hours: Tu-Su,PH 09:00-18:00, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2342331,
          48.78789
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Mineralb\u00e4der",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2093932,
          48.7972761
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "CAP-Parkhaus",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2515422,
          48.7804766
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1860453,
          48.7733321
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Olgahospital / Frauenklinik",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1743861,
          48.7840317
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1313161,
          48.7857815
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1763879,
          48.7858104
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2089342,
          48.8143847
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1799793,
          48.7889101
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2340792,
          48.8091114
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1763586,
          48.7827406
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2782232,
          48.8084993
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Schillerplatz",
        "address": [
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "address_en": [
          "opening hours: 24/7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1786869,
          48.7767973
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz neben Optiker Peschke / \u00f6ffent. Toilette",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1728055,
          48.7743048
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1569114,
          48.7693273
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "B\u00fclow Carr\u00e9",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1789156,
          48.7811924
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Handicapped",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2074943,
          48.7838476
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Neckartorzentrum",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1907317,
          48.7868455
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Europcar",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1470093,
          48.7674662
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1744139,
          48.7804882
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1737462,
          48.78008
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [],
        "name": "Parkpl\u00e4tzen",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1713068,
          48.7808119
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1753039,
          48.7826006
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1752461,
          48.7816513
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.166308,
          48.7859922
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "ampido Parkplatz Hauptbahnhof",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1879453,
          48.7833405
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1016872,
          48.7438837
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1024812,
          48.7448947
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1015794,
          48.7446561
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.100148,
          48.7444422
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0999341,
          48.7446239
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1055451,
          48.7477456
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1064615,
          48.7471811
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1086895,
          48.7470963
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1029248,
          48.7432337
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1041865,
          48.745073
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [],
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2685208,
          48.8183267
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [],
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2038428,
          48.7878695
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Le Meridien",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1889789,
          48.7838242
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Besucher",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1793128,
          48.7895916
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [],
        "name": "Car parking",
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2736599,
          48.8205811
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "L-Bank B\u00f6rsenplatz",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 176, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 176, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 176, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1756741,
          48.780157
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Volksbank Stuttgart eG Tiefgarage",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 181, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 181, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 181, ",
          "opening hours: 24/7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.17579,
          48.7800925
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Barrier-free Parking",
        "address": [],
        "name_en": "Car park",
        "name_de": "Parkpl\u00e4tzen",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carParkIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1001433,
          48.744655
        ]
      }
    }
  ]
}