{
  "type": "FeatureCollection",
  "timestamp": "2019-09-25T06:59:03Z",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon",
          "svg": "<svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\"><path d=\"M22.222 11.556c.245 0 .444.199.444.444v.454c0 .705-.823.879-1.436.879l-.965-1.778h1.957zm-1.281 3.116c.568 1.054.841 2.002.841 3.259 0 1.218-.353 2.252-.894 3.539v1.642c.001.49-.397.888-.888.888h-1.333c-.491 0-.889-.398-.889-.889v-.889h-11.556v.889c0 .491-.398.889-.889.889h-1.333c-.491 0-.889-.398-.889-.889v-1.642c-.541-1.287-.894-2.321-.894-3.539 0-1.257.273-2.205.841-3.259.737-1.366 1.646-3.069 2.604-4.668.736-1.229 1.122-1.517 2.025-1.679 1.363-.244 2.594-.324 4.313-.324s2.95.08 4.312.324c.903.162 1.289.451 2.025 1.679.959 1.6 1.868 3.303 2.604 4.669zm-14.274 2.661c0-.736-.597-1.333-1.334-1.333s-1.333.597-1.333 1.333.597 1.333 1.333 1.333 1.334-.596 1.334-1.333zm8.889.889c0-.245-.199-.444-.444-.444h-6.223c-.245 0-.444.199-.444.444s.199.444.444.444h6.222c.246.001.445-.198.445-.444zm2.614-4.913s-.658-1.623-1.45-2.793c-.179-.265-.458-.446-.773-.503-1.343-.242-2.52-.318-3.947-.318s-2.604.077-3.947.318c-.315.057-.593.238-.773.503-.792 1.17-1.45 2.793-1.45 2.793 1.458.278 3.83.442 6.17.442s4.712-.163 6.17-.442zm1.83 4.024c0-.736-.597-1.333-1.333-1.333s-1.333.597-1.333 1.333.597 1.333 1.333 1.333c.736.001 1.333-.596 1.333-1.333zm-16.265-5.777h-1.957c-.245 0-.444.199-.444.444v.454c0 .705.823.879 1.436.879l.965-1.777zm13.973-9.556h-5.708v-.608c.001-.814-.708-1.455-1.532-1.387l-4.173.464c-.732.061-1.294.664-1.294 1.387l-.001 3.286c0 .723.562 1.325 1.294 1.386l4.171.466c.825.069 1.535-.572 1.535-1.388v-.607h2.224l.808-.988.815.989.871-.988.811.988 1.471-1.294-1.292-1.706zm-10.708 3.534l-.664-.06c-.188-.015-.336-.166-.335-.344v-3.286c0-.177.148-.329.335-.344l.664-.059v4.093z\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1793081,
          48.7917796
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Hoppenlau-Schule",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1646969,
          48.7812353
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1827551,
          48.7822953
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "H\u00f6lderlinplatz",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1589808,
          48.7826499
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - stadtmobil carsharing AG",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1073199,
          48.7186903
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Azenberstra\u00dfe",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.166248,
          48.7859146
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Paul-Gerhardt-Kirche",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1478982,
          48.7761269
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Strauss\u00e4cker 1",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1032123,
          48.7422183
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Strauss\u00e4cker 2",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1028098,
          48.7434492
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Vaihingen Bahnhof",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1138828,
          48.7271517
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1628004,
          48.7688932
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2039903,
          48.7810134
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "stadtmobil carsharing AG",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1566685,
          48.7711283
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "stadtmobil carsharing AG",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1599295,
          48.7701418
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "stadtmobil",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1684362,
          48.7736401
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1611962,
          48.775543
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1554782,
          48.7723296
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "name": "Car sharing  Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 3, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1643425,
          48.7774767
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1575006,
          48.7733018
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1615662,
          48.7748452
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1618452,
          48.7734536
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1436496,
          48.7741079
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrgemeinschaft",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1490677,
          48.7721529
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Station Olgaeck",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 16, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 16, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 16, ",
          "opening hours: 24/7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1870921,
          48.7747723
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Russische Kirche",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1613512,
          48.7844686
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Hoppenlaustra\u00dfe",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1669885,
          48.7820256
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ecke Schwab/Senefelderstra\u00dfe",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1566522,
          48.7803012
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Schwarzwaldstra\u00dfe Stuttgart",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1298135,
          48.7402396
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Fahrgemeinschaft",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1073359,
          48.7452263
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1737844,
          48.764799
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1728791,
          48.7651688
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrgemeinschaft",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1673095,
          48.7637915
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2742569,
          48.8093638
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2700053,
          48.8132823
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2793912,
          48.8051986
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Stadtmobil Ro\u00dfbolleng\u00e4ssle (Tiefgarage)",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 3, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1535047,
          48.7733844
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1703315,
          48.763333
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Engelboldstra\u00dfe",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, ",
          "opening hours: 24/7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1281905,
          48.7381837
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Car2go",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1789725,
          48.7910981
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: disabled, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: disabled, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: disabled, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1789906,
          48.7911267
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "stadtmobil",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1588472,
          48.7689636
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "stadtmobil",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1518574,
          48.7755068
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1209506,
          48.8267085
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "stadtmobil carsharing AG",
        "address": [],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1560897,
          48.7691147
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2190869,
          48.8015557
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [],
        "name": "Car sharing - car2go Group GmbH",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1914485,
          48.6895952
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "car2go black parkspot",
        "address": [],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1728356,
          48.7797839
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "car2go black parkspot",
        "address": [],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1803017,
          48.8102677
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "car2go black parkspot",
        "address": [],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1799643,
          48.7824645
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1683463,
          48.7735928
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name": "Car sharing - Car2go",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1879014,
          48.815266
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1904219,
          48.8190811
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Stadtmobil Carsharing AG",
        "address": [],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1780396,
          48.7818649
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Flinkster",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1848439,
          48.8016944
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, "
        ],
        "address_en": [
          "opening hours: 24/7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1414028,
          48.754882
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Rot - F\u00fcrfelder Stra\u00dfe",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, ",
          "telefon: +49 71194543636"
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, ",
          "\u00f6ffnungszeiten: 24/7, ",
          "telefon: +49 71194543636"
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, ",
          "opening hours: 24/7, ",
          "phone: +49 71194543636"
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.191718,
          48.8319227
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 3, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1443976,
          48.774032
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ford Carsharing",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 3, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2100137,
          48.7121942
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1442473,
          48.7702685
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 5, "
        ],
        "name": "Car sharing - stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 5, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 5, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0674543,
          48.8234482
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1777092,
          48.7712567
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.169676,
          48.7732997
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1730589,
          48.7769123
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 3, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 3, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1789135,
          48.7824202
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1469483,
          48.7575353
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1496345,
          48.8103398
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Flinkster",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1793011,
          48.7895249
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 2, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 2, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.18194,
          48.7757115
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2274757,
          48.7379621
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Stadtmobil",
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 1, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 1, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.270369,
          48.8198921
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Car sharing - Stadtmobil Stuttgart",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2190823,
          48.8019294
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 5, "
        ],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 5, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 5, "
        ],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0670433,
          48.8233215
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [],
        "name": "Car sharing - Stadtmobil",
        "name_en": "Car sharing option",
        "name_de": "Fahrgemeinschaft",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "carShareIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1892908,
          48.7953994
        ]
      }
    }
  ]
}