{
  "type": "FeatureCollection",
  "timestamp": "2019-09-25T07:00:02Z",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "name": "Marienplatz (B\u00f6blinger Stra\u00dfe)",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon",
          "svg": "<svg width=\"24\" height=\"24\" xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" fill-rule=\"evenodd\" clip-rule=\"evenodd\"><path d=\"M8.141 11.624l-.653-.519c-.395-.312-.477-.878-.187-1.291l2.474-3.519c.237-.337.7-.42 1.04-.186l4.185 2.884h1.5c.31 0 .5.259.5.5 0 .276-.224.5-.5.5h-.728l1.3 2.393c.593-.248 1.244-.386 1.928-.386 2.76 0 5 2.24 5 5s-2.24 5-5 5-5-2.24-5-5c0-1.72.87-3.237 2.193-4.138l-1.563-2.877-2.541-.782-.872 1.309 2.287 2.948c.179.231.216.535.122.811-.338.994-1.201 3.429-1.567 4.398-.09.244-.351.38-.604.316l-.023-.006c-.286-.071-.46-.347-.42-.637.156-1.159.573-3.986.573-3.986l-2.659-2.109-.674.957c1.07.917 1.748 2.277 1.748 3.796 0 2.76-2.24 5-5 5s-5-2.24-5-5 2.24-5 5-5c.883 0 1.712.229 2.433.632l.708-1.008zm-1.288 1.831c-.554-.291-1.185-.455-1.853-.455-2.208 0-4 1.792-4 4s1.792 4 4 4c2.207 0 4-1.792 4-4 0-1.18-.512-2.241-1.326-2.974l-1.779 2.529c.067.133.105.285.105.445 0 .552-.448 1-1 1s-1-.448-1-1 .448-1 1-1l.061.002 1.792-2.547zm9.821.292c-1.014.726-1.674 1.913-1.674 3.253 0 2.208 1.792 4 4 4s4-1.792 4-4-1.792-4-4-4c-.511 0-.998.096-1.447.27l1.483 2.731c.535.019.964.459.964.999 0 .552-.448 1-1 1s-1-.448-1-1c0-.194.056-.377.152-.53l-1.478-2.723zm-3.597-11.747c1.147 0 2.077.931 2.077 2.077 0 1.147-.93 2.077-2.077 2.077-1.146 0-2.077-.93-2.077-2.077 0-1.146.931-2.077 2.077-2.077z\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.167691,
          48.7641822
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 16, "
        ],
        "name": "Marienplatz (Zahnradbahn)",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 16, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 16, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1679982,
          48.7645436
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 9, "
        ],
        "name": "Berliner Platz / Fritz-Elsas-Stra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 9, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 9, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1677198,
          48.7778564
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 9, "
        ],
        "name": "Berliner Platz / Breitscheidstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 9, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 9, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.167433,
          48.7790193
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 13, "
        ],
        "name": "Universit\u00e4t Keplerstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 13, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 13, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.175403,
          48.7824079
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "name": "Theodor-Heuss-Stra\u00dfe / Friedrichstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 8, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1754309,
          48.7781935
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "name": "Berliner Platz / Breitscheidstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 8, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1675458,
          48.7790494
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "name": "Theodor-Heuss-Stra\u00dfe / B\u00fcchsengasse",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 8, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1739809,
          48.7772994
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 28, "
        ],
        "name": "Theodor-Heuss-Stra\u00dfe / Friedrichstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 28, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 28, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1766511,
          48.7794344
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "name": "Roteb\u00fchlplatz / Roteb\u00fchlstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 11, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1719261,
          48.7748078
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "name": "Eberhardtstra\u00dfe / Josef-Hirn-Platz",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 11, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1779658,
          48.7732471
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Leonhardsplatz / Hauptst\u00e4tter Stra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.180635,
          48.7737282
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 20, "
        ],
        "name": "Wilhelmsplatz / Schlosserstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 20, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 20, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1786396,
          48.7711711
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 20, "
        ],
        "name": "S\u00fcdheimer Platz / B\u00f6blinger Stra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 20, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 20, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1441447,
          48.7565505
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 5, "
        ],
        "name": "Herdweg / Relenbergstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 5, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 5, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1623065,
          48.7867534
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "name": "Schwabstra\u00dfe / Wernlienstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1575014,
          48.7817441
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name": "Johannesstra\u00dfe / Lerchenstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1590484,
          48.780734
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 6, "
        ],
        "name": "Erwin-Schoettle-Platz / Matth\u00e4uskirche",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 6, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 6, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1599581,
          48.7621841
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "Hauptbahnhof Haupteingang",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1817889,
          48.7831903
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "name": "K\u00f6nigstra\u00dfe / Schillerstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 8, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 8, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1817645,
          48.7826668
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 11, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1824069,
          48.7824212
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "Lautenschlagerstra\u00dfe / Zeppelin Carre",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1798816,
          48.7828127
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 23, "
        ],
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 23, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 23, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1802807,
          48.7818474
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 18, "
        ],
        "name": "Wilhelmsplatz / K\u00f6nig-Karl-Stra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 18, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 18, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2157713,
          48.802379
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name": "Neckartor / Neckarstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1905886,
          48.7865098
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "Feuersee Feuerseeplatz",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1641319,
          48.7725626
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "name": "Rathaus / Marktstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.179158,
          48.7749129
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Bebelstra\u00dfe / B\u00fcrgerzentrum West",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1551368,
          48.7751583
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "Bad Cannstatt Bahnhof / Bahnhofstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.218191,
          48.8016622
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 14, "
        ],
        "name": "Daimler-Benz-Stadion",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 14, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 14, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2263139,
          48.7929717
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Daimler-Benz-Museum Mercedesstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2355026,
          48.7888957
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "Wagenburgstra\u00dfe Talstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2082632,
          48.7810839
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "name": "Ostendplatz / Landhausstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 11, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2075818,
          48.7858819
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "name": "Kleiner Schlossplatz / Kronprinzenstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 7, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 7, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1765023,
          48.7780264
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name": "Kleiner Schlossplatz / Theodor-Heuss-Stra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1762705,
          48.7781282
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "Paul-Gerhardt-Platz / Forststra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.146795,
          48.7755143
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Johannesstra\u00dfe / Schlossstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1620949,
          48.7768805
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 6, "
        ],
        "name": "Erwin-Schoettle-Platz / Altes Feuerwehrhaus",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 6, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 6, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1597003,
          48.7620725
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "name": "B\u00f6heimstra\u00dfe / Burgstallstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 10, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 10, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.153695,
          48.7597954
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Landesbibliothek Urbanstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1855925,
          48.7769642
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Konrad-Adenauer-Stra\u00dfe Haus der Geschichte",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1853435,
          48.7788716
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Hedelfingen",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2541801,
          48.7598942
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 9, "
        ],
        "name": "Mineralb\u00e4der",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 9, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 9, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2057296,
          48.7964979
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Pragsattel Heilbronner Str.",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1824762,
          48.8101117
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1687993,
          48.8135333
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1745518,
          48.8312357
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "name": "Streesemannstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 11, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 11, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1735004,
          48.7996861
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sillenbuch",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2182114,
          48.7417338
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Seeblickweg",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2172862,
          48.8330596
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 35, "
        ],
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 35, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 35, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2178708,
          48.8018231
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1684835,
          48.7486772
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1463679,
          48.7303628
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name": "DB Bikes",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1912157,
          48.780055
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "RaDhaus Ost | Stuttgart by bike",
        "address": [
          "telefon: +49017661127943"
        ],
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "telefon: +49017661127943"
        ],
        "address_en": [
          "phone: +49017661127943"
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1964239,
          48.789058
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1881135,
          48.7551048
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.3016561,
          48.8265971
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1804223,
          48.7693457
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [],
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1796971,
          48.7828467
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1116853,
          48.729761
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "S Bhf. Echterdingen / Hauptstr",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1676516,
          48.6924021
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "S Bhf. Leinfelden / Bahnhofstr.",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1422075,
          48.6973155
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Bhf. Ditzingen Nordseite",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0663855,
          48.8238976
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Bhf. Ditzingen S\u00fcdseite",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0668991,
          48.823412
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 6, "
        ],
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 6, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 6, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1289534,
          48.7789185
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0666698,
          48.7885123
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2223439,
          48.8089249
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2510934,
          48.780018
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "name": "Wilhelmsplatz K\u00f6nig-Karl-Str.",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 12, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 12, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2157228,
          48.8024912
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1279819,
          48.7377808
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "RegioRadStuttgart",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1433171,
          48.7179854
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1569543,
          48.7709104
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1731453,
          48.770725
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "name": "Johannesstra\u00dfe / Schlossstra\u00dfe",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 4, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 4, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1621672,
          48.7767771
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.2028737,
          48.7103286
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "address": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "name": "RegioRad",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address_de": [
          "kapazit\u00e4t: 15, "
        ],
        "address_en": [
          "capacity: 15, "
        ],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.230774,
          48.8416943
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.1085029,
          48.7181173
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Fahrradverleih",
        "name_en": "Bicycle rental place",
        "name_de": "Fahrradverleih",
        "address": [],
        "address_de": [],
        "address_en": [],
        "icon": {
          "id": "bikeRentalIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0825102,
          48.8023092
        ]
      }
    }
  ]
}