{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "ZOB",
        "name_en": "ZOB",
        "name_de": "ZOB",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 287, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 287, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 287, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon",
          "svg": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\" standalone=\"no\"?><svg   xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"   xmlns:cc=\"http://creativecommons.org/ns#\"   xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"   xmlns:svg=\"http://www.w3.org/2000/svg\"   xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\"   xmlns:sodipodi=\"http://sodipodi.sourceforge.net/DTD/sodipodi-0.dtd\"   xmlns:inkscape=\"http://www.inkscape.org/namespaces/inkscape\"   width=\"24\"   height=\"24\"   viewBox=\"0 0 24 24\"   version=\"1.1\"   id=\"svg4589\"   sodipodi:docname=\"openedcarpark.svg\"   inkscape:version=\"0.92.1 r15371\">  <metadata     id=\"metadata4595\">    <rdf:RDF>      <cc:Work         rdf:about=\"\">        <dc:format>image/svg+xml</dc:format>        <dc:type           rdf:resource=\"http://purl.org/dc/dcmitype/StillImage\" />      </cc:Work>    </rdf:RDF>  </metadata>  <defs     id=\"defs4593\" />  <sodipodi:namedview     pagecolor=\"#ffffff\"     bordercolor=\"#666666\"     borderopacity=\"1\"     objecttolerance=\"10\"     gridtolerance=\"10\"     guidetolerance=\"10\"     inkscape:pageopacity=\"0\"     inkscape:pageshadow=\"2\"     inkscape:window-width=\"1382\"     inkscape:window-height=\"724\"     id=\"namedview4591\"     showgrid=\"false\"     inkscape:zoom=\"9.8333333\"     inkscape:cx=\"-3.7118644\"     inkscape:cy=\"12\"     inkscape:window-x=\"1507\"     inkscape:window-y=\"151\"     inkscape:window-maximized=\"0\"     inkscape:current-layer=\"svg4589\" />  <path     d=\"M19.688 5.176c0 .82-.603 1.109-1.423 1.109h-.509v-2.178h.704c.775 0 1.228.283 1.228 1.069zm4.312-1.884v6.417c0 1.265-1.026 2.291-2.292 2.291h-6.417c-1.265 0-2.291-1.026-2.291-2.292v-6.416c0-1.266 1.026-2.292 2.292-2.292h6.417c1.265 0 2.291 1.026 2.291 2.292zm-2.75 1.829c0-.759-.231-1.33-.691-1.713-.461-.383-1.134-.574-2.019-.574h-2.331v7.333h1.547v-2.609h.664c.905 0 1.603-.209 2.094-.627.49-.418.736-1.021.736-1.81zm-4.25 11.378c0 .828.672 1.5 1.5 1.5s1.5-.672 1.5-1.5-.672-1.5-1.5-1.5-1.5.671-1.5 1.5zm-8.5.501c-.276 0-.5.223-.5.499s.224.5.5.5h7c.276 0 .5-.224.5-.5s-.224-.499-.5-.499h-7zm-4.5-.501c0 .828.672 1.5 1.5 1.5s1.5-.672 1.5-1.5-.672-1.5-1.5-1.5-1.5.671-1.5 1.5zm-1.298-6.5h-2.202c-.276 0-.5.224-.5.5v.511c0 .793.926.989 1.616.989l1.086-2zm19.006 4.001h-1.511c.474.89.803 1.655.803 2.972 0 1.673-1.355 3.028-3.026 3.028h-11.948c-1.671 0-3.026-1.355-3.026-3.028 0-1.641.506-2.421 1.184-3.678 1.041.206 3.967.705 7.816.705.877 0 1.728-.029 2.532-.076-1.203-.217-2.227-.933-2.859-1.929-2.895-.023-5.237-.339-6.478-.55.382-.686.779-1.386 1.184-2.061.67-1.117.852-1.149 1.39-1.246 1.011-.181 1.984-.272 3.231-.302v-2.002c-1.382.031-2.451.132-3.585.335-1.381.248-1.965.875-2.751 2.187-.981 1.637-1.913 3.382-2.684 4.812-.687 1.273-.98 2.411-.98 3.805 0 1.318.42 2.415 1 3.817v2.209c0 .553.448 1.002 1 1.002h1.5c.552 0 1-.449 1-1.001v-1h13v1c0 .552.448 1.001 1 1.001h1.5c.552 0 1-.449 1-1.001v-2.209c.58-1.403 1-2.499 1-3.817 0-1.109-.196-2.058-.618-3.041-.221.035-.443.068-.674.068z\"     id=\"path4587\" /></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7416775,
          48.714489
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 20, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9093075,
          48.5615009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 21, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9605711,
          48.557484
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 15, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8510862,
          48.5673704
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: Mo-Fr",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: Mo-Fr",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: Mo-Fr",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.03386,
          48.5398016
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 18, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0118172,
          48.6437896
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Friedhof",
        "name_en": "Friedhof",
        "name_de": "Friedhof",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 25, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9022407,
          48.5552031
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 50, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9082657,
          48.5647914
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9644026,
          48.5320399
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 120, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 120, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 120, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8603149,
          48.5954542
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 100, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 100, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 100, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.743982,
          48.7151161
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "name_en": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "name_de": "Willy-Dieterle-Halle & Hauptschule",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 127, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 127, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 127, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7810548,
          48.5695413
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Willy-Dieterle-Halle",
        "name_en": "Willy-Dieterle-Halle",
        "name_de": "Willy-Dieterle-Halle",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 33, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 33, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 33, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7812219,
          48.5699235
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Kaufland",
        "name_en": "Kaufland",
        "name_de": "Kaufland",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 480, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 480, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 480, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7366382,
          48.7176933
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.011995,
          48.6809011
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7273808,
          48.7084323
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 36, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 36, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 36, Fee: no, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8437986,
          48.6080077
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 14, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8198569,
          48.6506473
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_en": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_de": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 150",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 150",
        "address_en": "Capacity: 150",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7385735,
          48.6244827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: no, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5637325,
          48.5250413
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 260, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 260, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 260, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8280021,
          48.5242918
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 20, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9418628,
          48.6593247
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Calwer Markt",
        "name_en": "Calwer Markt",
        "name_de": "Calwer Markt",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 234, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 234, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 234, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7403559,
          48.7147771
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Haggasse",
        "name_en": "Haggasse",
        "name_de": "Haggasse",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 119, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 119, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 119, Fee: yes, Opening hours: 24/7, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7369858,
          48.71619
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14",
        "address_en": "Capacity: 14",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7835657,
          48.5640574
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sportheim Emmingen",
        "name_en": "Sportheim Emmingen",
        "name_de": "Sportheim Emmingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30",
        "address_en": "Capacity: 30",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7403906,
          48.5830956
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_en": "Capacity: 12",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8455165,
          48.645234
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Freibad",
        "name_en": "Freibad",
        "name_de": "Freibad",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 22, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 22, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 22, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9742023,
          48.6243255
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 31, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 31, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 31, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5652307,
          48.5246917
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Schulzentrum",
        "name_en": "Schulzentrum",
        "name_de": "Schulzentrum",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 25, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5635363,
          48.5239423
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sporthalle",
        "name_en": "Sporthalle",
        "name_de": "Sporthalle",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 42, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 42, \u00d6ffnungszeiten: 24/7, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 42, Opening hours: 24/7, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5629634,
          48.5244346
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 30, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9431849,
          48.6631737
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_en": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "name_de": "Parkplatz Sporthalle Wildberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50",
        "address_en": "Capacity: 50",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7378236,
          48.6248212
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 32, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 32, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 32, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.571467,
          48.5382912
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Ebenhalde",
        "name_en": "Parkhaus Ebenhalde",
        "name_de": "Parkhaus Ebenhalde",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 500, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 500, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 500, Fee: yes, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.031014,
          48.5381623
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 16, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 16, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 16, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8224395,
          48.5554827
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 32, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 32, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 32, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0060204,
          48.6882301
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 14, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 14, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 14, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9332458,
          48.6547391
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Schulzentrum Markweg",
        "name_en": "Schulzentrum Markweg",
        "name_de": "Schulzentrum Markweg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 18, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 18, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8546901,
          48.593819
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12",
        "address_en": "Capacity: 12",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8756349,
          48.59379
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 15, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 15, Fee: yes, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.017202,
          48.6857051
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 40, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 40, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 40, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0184875,
          48.6864893
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9982179,
          48.688009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 21, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 21, Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9994634,
          48.6880823
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "name_en": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "name_de": "Parkplatz am Gemeindezentrum",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 43",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 43",
        "address_en": "Capacity: 43",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7793024,
          48.5718637
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: begrenzt",
        "address_en": "Capacity: 24, Fee: no, Wheelchair: limited",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8418593,
          48.6464211
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 24",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 24",
        "address_en": "Capacity: 24",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0348445,
          48.5372266
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5658804,
          48.5315889
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9080828,
          48.7143327
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 50, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 50, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9101566,
          48.5612552
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "TSV Altingen",
        "name_en": "TSV Altingen",
        "name_de": "TSV Altingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9167931,
          48.5591082
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "TSV Altingen",
        "name_en": "TSV Altingen",
        "name_de": "TSV Altingen",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 60, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 60, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 60, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9170529,
          48.5591644
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 17, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 17, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: nein",
        "address_en": "Capacity: 17, Fee: yes, Wheelchair: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0163156,
          48.6858513
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 11, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9961826,
          48.6720546
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Parkhaus Waldach-Passage",
        "name_en": "Parkhaus Waldach-Passage",
        "name_de": "Parkhaus Waldach-Passage",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 300, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 300, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 300, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7227227,
          48.5489385
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "name_en": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "name_de": "Baumarkt K\u00f6mpf",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 100, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 100, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 100, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.760927,
          48.7033009
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 30, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 30, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.763615,
          48.5740366
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 18, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 18, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 18, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0037836,
          48.6882865
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.779405,
          48.6162118
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 42",
        "address_en": "Capacity: 42",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8904189,
          48.6207096
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 23, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 23, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 23, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9970832,
          48.6879428
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 11, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 11, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.009078,
          48.6448104
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Ruine Mandelberg",
        "name_en": "Ruine Mandelberg",
        "name_de": "Ruine Mandelberg",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 25, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 25, Fee: no, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5969753,
          48.5286704
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Bronntor",
        "name_en": "Bronntor",
        "name_de": "Bronntor",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 120, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 120, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 120, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8680359,
          48.5965072
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20",
        "address_en": "Capacity: 20",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5897818,
          48.7051698
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Bronntor",
        "name_en": "Bronntor",
        "name_de": "Bronntor",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 90, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 90, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 90, Fee: yes, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8681544,
          48.5957991
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 20, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja",
        "address_en": "Capacity: 20, Fee: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0170228,
          48.6884551
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car parking",
        "name_de": "Parkplatz",
        "name": "Parkplatz",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 22, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, Barrierefrei: ja",
        "address_en": "Capacity: 22, Fee: no, Wheelchair: yes",
        "icon": {
          "id": "carParkOpIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9629705,
          48.5528695
        ]
      }
    }
  ]
}