{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Bicycle charging station",
        "name_de": "Fahrradladestation",
        "name": "Fahrradladestation",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "bikeChargeIcon",
          "svg": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\" standalone=\"no\"?><svg   xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"   xmlns:cc=\"http://creativecommons.org/ns#\"   xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"   xmlns:svg=\"http://www.w3.org/2000/svg\"   xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\"   xmlns:sodipodi=\"http://sodipodi.sourceforge.net/DTD/sodipodi-0.dtd\"   xmlns:inkscape=\"http://www.inkscape.org/namespaces/inkscape\"   width=\"24\"   height=\"24\"   fill-rule=\"evenodd\"   clip-rule=\"evenodd\"   version=\"1.1\"   id=\"svg5254\"   sodipodi:docname=\"bikecharge.svg\"   inkscape:version=\"0.92.1 r15371\">  <metadata     id=\"metadata5260\">    <rdf:RDF>      <cc:Work         rdf:about=\"\">        <dc:format>image/svg+xml</dc:format>        <dc:type           rdf:resource=\"http://purl.org/dc/dcmitype/StillImage\" />        <dc:title></dc:title>      </cc:Work>    </rdf:RDF>  </metadata>  <defs     id=\"defs5258\" />  <sodipodi:namedview     pagecolor=\"#ffffff\"     bordercolor=\"#666666\"     borderopacity=\"1\"     objecttolerance=\"10\"     gridtolerance=\"10\"     guidetolerance=\"10\"     inkscape:pageopacity=\"0\"     inkscape:pageshadow=\"2\"     inkscape:window-width=\"1920\"     inkscape:window-height=\"1051\"     id=\"namedview5256\"     showgrid=\"false\"     inkscape:zoom=\"9.8333333\"     inkscape:cx=\"30.68062\"     inkscape:cy=\"20.780456\"     inkscape:window-x=\"1366\"     inkscape:window-y=\"0\"     inkscape:window-maximized=\"1\"     inkscape:current-layer=\"layer1\" />  <path     d=\"m 17.76839,14.293746 c 0.454,-0.136 0.937,-0.209 1.435,-0.209 2.759,0 5,2.24 5,5 0,2.76 -2.241,5 -5,5 -2.76,0 -5,-2.24 -5,-5 0,-1.906 1.068,-3.564 2.639,-4.408 l -0.429,-1.039 -4.494,5.947 h -1.741 c -0.2510002,2.525 -2.3850002,4.5 -4.9750002,4.5 -2.76,0 -4.99999997,-2.24 -4.99999997,-5 0,-2.76 2.23999997,-5 4.99999997,-5 0.635,0 1.244,0.119 1.803,0.336 l 1.181,-2.331 -0.462,-1.005 h -1.022 c -0.277,0 -0.5,-0.224 -0.5,-0.5 0,-0.239 0.189,-0.5 0.5,-0.5 h 2.491 c 0.239,0 0.5,0.189 0.5,0.5 0,0.311 -0.26,0.5 -0.5,0.5 h -0.368 l 0.47,1 H 15.78039 l -0.421,-1 h -1.656 c -0.277,0 -0.5,-0.224 -0.5,-0.5 0,-0.311 0.259,-0.5 0.5,-0.5 h 2.33 z m -11.2170002,1.024 c -0.421,-0.151 -0.875,-0.233 -1.348,-0.233 -2.208,0 -4,1.792 -4,4 0,2.208 1.792,4 4,4 2.038,0 3.722,-1.528 3.969,-3.5 h -3.103 c -0.174,0.299 -0.497,0.5 -0.866,0.5 -0.552,0 -1,-0.448 -1,-1 0,-0.533 0.419,-0.97 0.945,-0.998 z m 10.6750002,0.289 c -1.208,0.689 -2.023,1.989 -2.023,3.478 0,2.208 1.792,4 4,4 2.208,0 4,-1.792 4,-4 0,-2.208 -1.792,-4 -4,-4 -0.364,0 -0.716,0.049 -1.051,0.14 l 1.182,2.869 c 0.491,0.064 0.869,0.484 0.869,0.991 0,0.552 -0.449,1 -1,1 -0.552,0 -1,-0.448 -1,-1 0,-0.229 0.077,-0.44 0.207,-0.609 z m -9.7830002,0.165 -1.403,2.766 0.029,0.047 h 3.103 c -0.147,-1.169 -0.798,-2.183 -1.729,-2.813 m 0.454,-0.898 c 1.254,0.804 2.1260002,2.152 2.2810002,3.711 h 0.997 l -2.4540002,-5.336 z m 7.6830002,-1.789 H 9.7413898 l 2.2120002,4.797 z\"     id=\"path5252\"     inkscape:connector-curvature=\"0\" />  <g     inkscape:groupmode=\"layer\"     id=\"layer1\"     inkscape:label=\"charge\">    <path       inkscape:connector-curvature=\"0\"       d=\"M 2.3389835,8.4406779 H 20.31356 V 1.1186444 H 2.3389835 Z M 10.555077,4.6838646 V 2.9491529 L 16.033898,5.808407 12.26095,5.0176274 V 6.6101695 L 6.618645,3.8717291 Z M 22.881356,3.7118647 v 2.1355932 c 0,0.4210169 -0.479322,0.7627116 -1.069915,0.7627116 H 21.169492 V 2.9491529 h 0.641949 c 0.590593,0 1.069915,0.3416948 1.069915,0.7627118 z\"       id=\"path4548\"       style=\"stroke-width:0.72267812\" />  </g></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.01128,
          48.6391794
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Bicycle charging station",
        "name_de": "Fahrradladestation",
        "name": "Fahrradladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 10, <a href=\"http://www.vvs.de/e-bike-stationen\" target=\"_blank\">Webseite</a>",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 10, <a href=\"http://www.vvs.de/e-bike-stationen\" target=\"_blank\">Webseite</a>",
        "address_en": "Capacity: 10, <a href=\"http://www.vvs.de/e-bike-stationen\" target=\"_blank\">Website</a>",
        "icon": {
          "id": "bikeChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8621038,
          48.5944749
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Bicycle charging station",
        "name_de": "Fahrradladestation",
        "name": "Fahrradladestation",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "bikeChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.6006493,
          48.5845877
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Bicycle charging station",
        "name_de": "Fahrradladestation",
        "name": "Fahrradladestation",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "bikeChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.6006655,
          48.5849196
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "bike-energy",
        "name_en": "bike-energy",
        "name_de": "bike-energy",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 2, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "bikeChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7631296,
          48.5730281
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "bike-energy",
        "name_en": "bike-energy",
        "name_de": "bike-energy",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 2, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "bikeChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9842191,
          48.6860757
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Bicycle charging station",
        "name_de": "Fahrradladestation",
        "name": "Fahrradladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_en": "Capacity: 2",
        "icon": {
          "id": "bikeChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.6034764,
          48.5846117
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 1",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 1",
        "address_en": "Capacity: 1",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon",
          "svg": "<svg xmlns=\"http://www.w3.org/2000/svg\" width=\"24\" height=\"24\" viewBox=\"0 0 24 24\">    <path d=\"M21.739 13.921c-1.347-.39-1.885-.538-3.552-.921 0 0-2.379-2.359-2.832-2.816-.568-.572-1.043-1.184-2.949-1.184h-7.894c-.511 0-.735.547-.069 1-.743.602-1.62 1.38-2.258 2.027-1.436 1.455-2.185 2.385-2.185 4.255 0 1.76 1.042 3.718 3.174 3.718h.01c.413 1.162 1.512 2 2.816 2 1.304 0 2.403-.838 2.816-2h6.367c.413 1.162 1.512 2 2.816 2s2.403-.838 2.816-2h.685c1.994 0 2.5-1.776 2.5-3.165 0-2.041-1.123-2.584-2.261-2.914zm-15.739 6.279c-.662 0-1.2-.538-1.2-1.2s.538-1.2 1.2-1.2 1.2.538 1.2 1.2-.538 1.2-1.2 1.2zm3.576-6.2c-1.071 0-3.5-.106-5.219-.75.578-.75.998-1.222 1.27-1.536.318-.368.873-.714 1.561-.714h2.388v3zm1-3h1.835c.882 0 1.428.493 2.022 1.105.452.466 1.732 1.895 1.732 1.895h-5.588v-3zm7.424 9.2c-.662 0-1.2-.538-1.2-1.2s.538-1.2 1.2-1.2 1.2.538 1.2 1.2-.538 1.2-1.2 1.2zm-3.625-14.7c0 .276-.224.5-.5.5h-1.875v1h-1.889c-.843 0-1.588-.417-2.041-1.057-.418-.59-1.099-.943-1.822-.943h-.019c-4.017 0-5.255 3.215-3.502 5.254l-.735.677c-2.341-2.679-.663-6.931 4.237-6.931h.019c.724 0 1.404-.352 1.822-.943.453-.64 1.198-1.057 2.041-1.057h1.889v1h1.875c.276 0 .5.224.5.5s-.224.5-.5.5h-1.875v1h1.875c.276 0 .5.224.5.5z\"/></svg>"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0017972,
          48.7084578
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.8704376,
          48.5990418
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 2, Fee: no, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7283909,
          48.5450511
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_en": "Capacity: 2",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0050238,
          48.6891067
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_en": "Capacity: 2",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.01407,
          48.7231394
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 2, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7097389,
          48.5536918
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 12, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 12, Fee: yes, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7221215,
          48.5644186
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Aldi S\u00fcd Ladestation",
        "name_en": "Aldi S\u00fcd Ladestation",
        "name_de": "Aldi S\u00fcd Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Capacity: 2, Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9932725,
          48.6856817
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sch\u00f6nbuch West",
        "name_en": "Sch\u00f6nbuch West",
        "name_de": "Sch\u00f6nbuch West",
        "address": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9031798,
          48.6145697
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sch\u00f6nbuch West",
        "name_en": "Sch\u00f6nbuch West",
        "name_de": "Sch\u00f6nbuch West",
        "address": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9031255,
          48.6145263
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sch\u00f6nbuch Ost",
        "name_en": "Sch\u00f6nbuch Ost",
        "name_de": "Sch\u00f6nbuch Ost",
        "address": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9085035,
          48.6164136
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Sch\u00f6nbuch Ost",
        "name_en": "Sch\u00f6nbuch Ost",
        "name_de": "Sch\u00f6nbuch Ost",
        "address": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "\u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9085527,
          48.6164596
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "",
        "address_de": "",
        "address_en": "",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.7937172,
          48.7252763
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name": "Weiler W\u00e4rem",
        "name_en": "Weiler W\u00e4rem",
        "name_de": "Weiler W\u00e4rem",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.5647306,
          48.5254937
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 1",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 1",
        "address_en": "Capacity: 1",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.005335,
          48.7093728
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_en": "Capacity: 2",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9947155,
          48.7166777
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 4, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 4, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 4, Fee: yes, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0333892,
          48.5308253
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2, Geb\u00fchrenpflichtig:: ja, \u00d6ffnungszeiten: 24/7",
        "address_en": "Capacity: 2, Fee: yes, Opening hours: 24/7",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.9646989,
          48.7224509
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0053585,
          48.7018536
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_de": "Geb\u00fchrenpflichtig:: nein",
        "address_en": "Fee: no",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          9.0053464,
          48.7018837
        ]
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "properties": {
        "name_en": "Car charging station",
        "name_de": "Elektroauto-Ladestation",
        "name": "Elektroauto-Ladestation",
        "address": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_de": "Stellpl\u00e4tze: 2",
        "address_en": "Capacity: 2",
        "icon": {
          "id": "carChargeIcon"
        }
      },
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          8.6034764,
          48.5846117
        ]
      }
    }
  ]
}